成日話鳩東涌選周浩鼎出黎有咩意思?

上次東涌只係輸勁少票 周浩鼎無左班70 80歲堆廢老票係輸鳩緊

阿洋咪輸在無水喉搞D咩大陸團吸班廢老票

東涌絕大部份既本土香港人都係支持阿洋

一個出身無名既東涌屋村仔 仲要得20歲頭
對人地副主席周浩鼎都差唔多平手
知咩料啦 下次一定係洋仔WIN

鄧家標呢 再講 得廢老係贏唔到 新東都頂贏左幾次 知咩料